(德國) 默克爾促中國在疫情資訊上提高透明度

默克爾促中國在疫情資訊上提高透明度
2020-04-21 HKT 02:57

德國總理默克爾敦促中國，提供更多有關新型肺炎疫情在武漢爆發初期的資訊。

默克爾在柏林的記者會說，中國在病毒源頭問題上愈透明，各國就能更好地汲取經驗。

在北京，外交部發言人耿爽昨天在記者會強調，質疑中方的透明度是完全無根據，亦不尊重中國人民的犧牲。

對於美國總統特朗普及美方官員，多番質疑病毒源於中國武漢病毒研究所，耿爽說，世衛與美國在內的絕大多數國家科學家及專業人士普遍認為，無證據表明病毒源於實驗室，美方個別人士不負責任地散布陰謀論，只會為科研工作帶來干擾。

德國加入清算大軍?

又講經

口up up

曬撚氣

而家 up, 好過唔up
意大利up左未?

咪住, 意大利外長up左: 屌歐盟, 支持中國.

Italian Foreign Minister Luigi Di Maio, a member of the Euroskeptic Five Star Movement, uploaded a Facebook video showing him receiving shipments of Chinese medical equipment.

He said the Chinese aid validated his party’s decision to distance itself from the European Union.

“Joining China’s Belt and Road Initiative saved Italian lives,” Di Maio declared, referring to Xi’s signature policy to expand Beijing’s influence through infrastructure and loan programs, in comments widely reported in Chinese state media.

本身個黨立場已經係敵視歐盟

搵到位入仲唔入咩

肥婆歸隊

歐洲有三大毒瘤
意大利、西班牙、塞爾維亞

默克爾呢啲大左膠奶共分子都信

有意大利加持，中國一定會輸！yeah

宜家先出來抽水
你唔好再遲d

默克爾人權方面立場不嬲會企到好硬
你睇下黃台仰同劉霞 如果佢有d想奶共就一早將佢地打包送比中共